# CentOS 6

CentOS 6.x 是目前公司内部使用得最广泛的镜像，docker-registry 中最新的
centos6:6-iqiyi-11 镜像基于 CentOS 官方镜像
[centos:centos6.7](https://registry.hub.docker.com/u/library/centos/)
构建。做了以下修改：

 * 设置时区为 Asia/Shanghai
 * 安装了公司内部 yum repo
 * 升级各系统组件到 2016-03-08 最新版本

## 使用方式

使用 centos6:6-iqiyi-11 作为基础镜像非常简单，如下：

```:Dockerfile
FROM docker-registry.qiyi.virtual/library/centos6:6-iqiyi-11
...
```
